有冇人隻貓支氣管炎？

琴日發現隻貓玩玩具會氣喘 又用口抖氣，每次抖5秒之後又冇事，諗住係咪天氣太熱，想觀察多一日。

點知今日2點幾左右，癲左咁跑黎跑去，就開始係咁每隔5分鐘就用口抖氣，隔左30分鐘訓係到又冇事。

即刻book 獸醫，去左荃灣間活泉睇醫生，照左X RAY，話係支氣管炎。開左啲抗生素同氣管藥，叫我一星期後再帶黎覆診。咁我一返去就困籠同餵藥。

有冇人隻貓都係有氣管炎？會唔會斷尾？
有冇啲咩要特別注意？有冇啲咩可以幫到佢？
隻貓嚴重上黎會點？

我真係好擔心！

試過 食下藥冇事

咁都放心啲。絲打隻貓有冇話好容易就復發？

食左兩次藥都見佢會打下噴嚏同間唔時用口抖氣就好撚驚

都係一個月前既事
依家冇咳冇眼屎